古天樂搜購130萬個外科口罩派十八區街坊

古天樂搜購 130萬個外科口罩 交社福機構 優先贈轉低收入家庭、長者

演藝人協會主席、藝人古天樂成立「古天樂慈善基金」今日宣布，基全球搜購130萬個外科口罩，將經由社福機構、自助組織、宗教社區服務中心等，捐予全港18區有需要人士。

基金將陸續分批派送外科口罩至不同機構，今個星期率先派送第一批共50萬個，讓未能成功購入口罩的市民做好防疫，保障自己及他人的健康，基金將優先送贈予殘障及復康人士、低收入家庭、有特殊需要小朋友及其家庭及長者。

「古天樂慈善基金」提到，現階段全球各供應商的口罩供應均十分緊張，基金在各地成功訂購的口罩將陸續分批到港，屆時定必第一時間送贈給有逼切需要的人士，並藉此祝願大家身體健康。

就黎咩人都搜購到係林奠買唔到

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

古仔行善積福，必有好報

雖然都係無我哋份優先俾其他人

項少龍！

好新袍

大俠

優先俾呢D 弱勢社群, 古仔個宗旨係冇錯.
D機構執行得好唔好就係另一件事.

呢個真

香港已經變左城邦國 由有錢佬權貴 地方自發組織解決問題
港共中央政府可以執柒左佢

嗰件奶支廢物

好似落左tender 但個tender好似勁耐先截標。。

777:個價要疫症前價先買，貴就不了

佢做得好好添，我只係感嘆下我哋又無得受惠

你睇下港共

古生問李家拎貨

東方威尼斯

換走左曾志偉 而家先做到野

你話啊?
港共富可敵國s
但個幾月淨係買到400萬個

弱勢人士應該係坐擁全港第二多口罩既集團
第一係政府

香港政府 唔該自我解散

上星期成班偽人好多夠大把錢啦，有邊個出過錢出過力幫助大眾呀？

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

好趁home office 睇哂古仔d 戲同劇

佢唔係買唔到
佢係唔買
有買都比晒班狗同自己人先

阿婆都買得多過林奠

李嘉誠一定好安慰

可能林奠又鬥緊氣心諗：你地咁鍾意捐咁威你地做晒佢囉

唔係就黎，係已經係

點樣先可以唔交稅?好似就算唔交,銀行都會自動扣

有d偽人唔戴口罩去警黑飯聚9up圍爐

有d藝人忙到無去飯聚，無醫療network但買130萬口罩回饋社會

真係高下立見
呢d咪叫公眾人物，偶像

佢唔只係優先俾長者only已經好好
肯俾埋sen學生先

On9政府
就來人人買到 政府買唔到

林鄭對比上黎真係垃圾

你叫個連紙巾都唔識買嘅人去買口罩？

其實嗰班狗西一直都無變過！以前無咁多資訊知佢地個低姐！

黑警都買唔到，因為唔需要買大量供應

買到咁多

推翻囉

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

1
0

push

真 我都買到

平平無奇古天樂

等緊佢套明日戰記

政府仲等緊人地入tender

藍天樂

林奠:130萬?我地目標係一批1300萬，130萬呢啲散貨唔撚要

港共：搜購中

Y

事實 amazon jp

唔明邊到藍

古天樂唔好埋曾志偉果班人堆

??? GAY

多得呢啲人bulk order我呢啲散戶先俾人cut單
我又唔符合佢「基層市民」標準攞唔到佢啲口罩
M型中產永遠都係食緊兩舊屎
一舊政府，一舊NGO

講得好好

個個都買到唯獨政府買唔到
真係笑大人把口

古天樂>>>林奠
值得Tweet

//昨日網上流傳李嘉誠親赴新西蘭購買5115件保護衣，送給前線醫護，今日「小小超」李澤楷旗下盈科拓展亦宣布，將捐贈20萬個外科口罩予醫管局及社會有需要人士，與市民攜手抗疫。

【誠哥送罩】李嘉誠基金會報喜：N95口罩已到港 即將贈予醫管局

盈科拓展表示，因應醫護人員的迫切需要，盈科拓展將分批捐贈10萬個口罩予醫管局的員工，首批5萬個已於今天送達。另外，盈科拓展亦將透過多個社福機構捐贈10萬個口罩予基層家庭、兒童、長者及長期病患者等，會在未來數日陸續運送到有關社福機構的辦事處。

集團又稱，正從不同渠道採購消毒潔手液及其他抗疫用品，並會繼續密切留意疫情發展，支援防疫物資短缺的問題。//

機構執行永遠係比綜援友就算
唔會諗無領福利的低薪族最慘

捐錢返中國，派罩比藍絲

正確

平時福利津貼就攞到盡
弱勢人士根本係強勢人士

又幫政府執屎
唔該晒
政府好快宣布成功抗疫
然後吹和風
再暗殺細佬

做咗無人知會好啲

任何人 > 林奠

幾百億身家，我有佢咁有錢都捐啦發財立品

仲要價低者得

呢樣真，而家人人一出手就十萬甚至百萬個口罩以上

學足老爺誠哥咁

真係高下立見

好藝員： 古天樂，鄧麗欣，杜文澤等

加閪偽員： 太多，唉，連張志霖都係，好失望

777: 既然大家都買到，咁政府再去搶購就已經冇意義，仲會搶高個價添

古仔做咁多善事，來生一定唔洗再做中國人！

買哂 政府咪買唔到

別高興

痴撚線
130萬 點買架

Richard 唔係真係Richard

其實Gphone 都入到120萬

佢兩個已經等如半個政府

其他人有，個社區一樣安全咗，冇壞架

林鄭仲問緊國務院拎三千萬個口罩

人哋喺秦國都買到口罩呀屌你垃圾政府

林奠叻

佢黃定藍?

可能係大愛左膠姐

唔計政治立場
其實古天樂係咪算香港呢一代最好心名人

佢都係商人黎 我就話佢係被迫奶共嘅黃絲

每日都有做

古仔心地幾好 成日做善事

多謝李澤偕

其實做得一線藝人邊有可能係反政府
你拍套戲 場地 審批 全部都要過政府
電視就一定係政府廣播有份控制
正常地方都係咁 何況係強國
除非你好似hocc 明哥咁唔憂做 靠小眾市場 另計

係差在到底係真心親政府做無腦藍屍
定係唔聲唔聲幫下大家做下善事

留明等睇鄰国人玻璃心發作

偽善撚

古天樂都買到
政府繼續買唔到

少數我好欣賞同佩服既左膠

事實證明,香港政府唔止係無能,直頭係無腦.